kg kobiet jedna z konkurencji rozgrywanych podczas mistrzostw świata w podnoszeniu ciężarów rywalizacja w tej konkurencji odbyła się i października rekordy świata program medaliści wyniki bibliografia